係咪可以咁樣set 連登表情

[/fast][/fast]

[slow][/slow]

真係得！

長知識了 多謝樓主

[fast][/fast]

[/fast][/fast]
得唔得

點解我唔得嘅

[fast] [/fast]

[/fast] [/fast]

想光速屌西

輸入［move]中間放icon[/move］ 佢會識郁

好似咁

<fast> </fast>

move[sosad]

[ move] [/move]

[move][/move]

點做到

gif來嘅

原來快慢一齊都得， 多謝樓主